阿短快入

洗唔洗幫你入一個?

送

咁8

完

食完個餐，飽到仆街
好彩冇叫特盛

呢張乜黎

好

完！